世界盃落咗注未？

想整條八串廿八再加八串一，點買好

串得越多 贏既機會率就越微

買晒小組首名熱門好似幾穩陣

咁串條六串一再逐場買算

睇著比利時。西班牙果堆走線陣間你就喊出黎

即場啦

睇住食 屆屆啲風向都唔同
一細就場場 細 屌 小心啦

串咁多咁串？
最穩陣都係睇形勢
最後一場隨時走線/輪換打風流波